救護膚絲打入

想問下有冇人用過origins products
小妹未用過想買隻cream試下，有冇咩product 推薦
有其他好用嘅cream都可以話我知

靈芝條line好好用，我都用開，一到轉季唔知點解就好易敏感但呢條line真心好正，其他未用過
上外國網買平啲，香港啲sales成日想sell埋你其他野，好煩

依隻好唔好用？

老實講
你試咗sample先會好啲
始終都係用喺面到
無謂唔啱用又放埋一邊唔知點

去香港專門店到扮睇俾佢sell，然後問佢攞下sample走人？

有用過 粉紅色deep clean會敏感
買sample試 or 去鋪拎 要試過先好買
Usa官網買 平好多

邊到有sample 買？係咪deep clean 太刺激 dr.Weil 條line 感覺温和啲

我覺得好用，用左幾日係真係明顯見到舒緩左，上面嗰下又好舒服
呢條line都岩我用囉，不過好似上面幾位絲打講你試下sample先啦，岩我用又未必岩你嘅
絲打你又係敏感定點？

成日有泛紅咁，有啲粒粒

靈芝我用緊toner同精華
香料好重 冇咩特別感覺 唔會再回購

試過
咁無理由為咗佢地去冒自己會敏感呢個風險喎
btw 上網有啲人會放sample或者貨裝嘅
平啲

我都咁話

Carousell 應該有

Eye cream啦，其他唔算太保濕，有啲敏感
Mask都麻麻